\chapter{Les fichiers SQL}

Les requêtes pour la base de données sont dans le dossier \texttt{sql}. Ce
dossier est structuré comme suit :
\begin{description}
    \item[create :] contient les fichiers pour créer les tables (\texttt{TABLES.sql}),
        ainsi que les triggers (\texttt{TRIGGERS.sql}).
        
        De plus, le script \texttt{TABLES\_NO.sql} permet de supprimer toutes les tables,
        en gérant les contraintes liées aux clés étrangères.
    \item[data :] contient le jeu de données test. Il a été divisé en 2 fichiers, pour plus de
        clarté.
        
        Pour pouvoir les ajouter dans la base de données, il faut d'abord utiliser
        \texttt{0\_books.sql}, puis \texttt{1\_borrowers.sql}.
        
        Enfin, pour retirer toutes les données des tables sans problème lié aux clés, il suffit
        d'utiliser \texttt{DATA\_NO.sql}
    \item[query :] Contient les 20 requêtes demandées dans l'énoncé. Les fichiers sont nommés comme
        suit : \texttt{r<numeroDeLaRequete>.sql}.
\end{description}